7月13、14日活動個人意見

好似7月6日同7月7日咁
2日都分別唔同方向去做咁先一個係民生議題
一個係宣傳抗爭議題
7月13可以行民生意題,但係7月14日可唔可以做返d正視5大訴求行動
2日都攪民生遊行好似冇左個種要求政府正面回應個種凝聚力。

利申：雖然係p牌仔 但係反共

推

五大訴求其實有兩條都係冇意義

同意

714 係五大訴求架

暫時係咁 details未confirm
但係關訴五大訴求架～

修正：
好似7月6日同7月7日咁，2日都分別唔同方向去做咁先覺得比較好，一個係民生議題，一個係宣傳抗爭議題，唔會側重係一方面。
7月13可以行民生意題,但係7月14日可唔可以做返d正視5大訴求行動
2日都攪民生遊行好似冇左個種要求政府正面回應個種凝聚力。

利申：雖然係p牌仔 但係反共

Ok

714你當係新界區大遊行
好似77咁

其實714可以好似77咁㗎
一出站嗰吓你已經可以見到好多人跖喺度又拖喼
我地當然要發揮好客精神 派吓單張播吓片啦